(IG)警鐘胸被揸

胸都見唔到

一手揸撚爆左對波